[彥祖台]MHW 新手上路 獨L自己打村任

歡迎各位入黎吹水, 又或者想一齊打都可以。
暫時不定期直播。